有無人用數據上唔到YouTube/playstore/Google map

手機：Asus ROG phoneII
網絡：smartone 4G plan

好麻煩，求救

係咪好似iphone 咁有得set 個別app 限制用數據？